究竟周星馳有冇燥底呢？

賭俠同豹哥對賭嗰時，周星馳同達叔做啦啦隊慶祝
有一吓達叔跳上周星馳到，成條賓周撞落周星馳塊面到
跟住佢一嘢推開佢嗰一幕
究竟係咪真心燥
好撚好笑

有

日經

肯定燥啦
星爺幕前被逼含撚

周星星叫到樓主咁on9
我都嬲啦

見

樓主on9到搞到我打錯字

爛泥扶唔上pak 就係你呢d!! Flowers la

你以為食神佢係做緊戲？